智利接近50%人口打左科興 = 感染人數又準備新高

信科學 信數據

好似仲未創新高

咁睇好快就到

信中國唔怕

想聽香港食屎磚家解釋

打完第二劑就回落

完全冇效

得一半有效
啫係25%人有抗體
不過支那數據可能更低 0%

智利人有罕見基因突變

第二劑之後
食屎磚家：溝針令4兄保護率更高

唔死都算好

我老母堅持打科興 但我愛我老母點算

溝針3合1

應該係打第三針
打得50%人應該都唔小人打左第二針

連預約都唔同我講，好灰

期待終局 ..... ?
全部數據只剩科興
獨佔鰲頭

差個馬鼻

你老母對你真係好，為左你冒險拎2百萬

大型人體實驗場

智利新增新冠肺炎確診病例7023例 首都再次回到隔離階段

當地時間3月25日，智利衛生部發布最新數據，智利新增新冠肺炎確診病例7023例，累計達954762例；新增死亡病例122例，累計達22524例；累計治愈病例892973例；現有病例 38699例。

在當天的新聞發布會中，智利衛生部長帕里斯對於目前智利的疫情形勢表示擔憂。 當天全國的核酸檢測陽性比率為9.6%，全國的床位平均飽和率已達到95%。 鑑於嚴峻的疫情形勢，智利衛生部宣布從27日開始，首都聖地亞哥大區再次全部進入“隔離階段”。

係唔係已經踏上咗滅國之路

超越前頂就好笑

On Saturday, Chile recorded its highest number of daily cases since the beginning of the pandemic, 7,084 new Covid-19 cases, breaking the single-day record of 6,938 reported in June.

Delivering around 225,000 doses a day — mostly of the Chinese Sinovac vaccine — Chile has administered nearly 9 million doses so far, equivalent to 47 doses per 100 people, according to the University of Oxford in England.